美國各界人士聯署促特朗普強硬對抗中共 勿做第4個拯救中共的總統

由美國保守派及鷹派政界、外交界及學界人士組成的「當前危險委員會」發出最新表述，稱總統特朗普不應成爲「第四個拯救中國共產黨政權」的美國總統，敦促華府保持對華強硬。同時，一百多名美國各界人士近日也聯署致函特朗普，呼籲美國政府堅持目前採取的對抗中國的路線。

觀察人士指，美國政界的強硬呼聲，制約了特朗普在中美談判的讓步空間，令兩國能否達成貿易協議，更添不明朗因素。

「當前危險委員會（簡稱當危會）」主要成員、美國前情報官員、作家切特‧納格爾（Chet Nagle）當天在華盛頓舉行的委員會第七次簡報會上宣稱，「40年前，中國共產黨政權向我們宣戰，我們卻全然不知。事實上，我們反而幫了他們」。

美保守派稱「中共向我們宣戰，我們卻全然不知」

這個冷戰期間的前海軍飛行員說，歷史上有三位美國總統幫助中國加入西方世界，因爲他們相信，這樣做會使中國成爲美國在亞洲的夥伴。

「第一位拯救了中國共產黨的美國總統是尼克遜。1972年他承認了中共政權，結束了其外交孤立」；第二個是老布殊，天安門事件後，他派了一個秘密的高級別代表團訪問北京，安撫中共說，美國不會回避他們，去年他去世時，北京把他稱作「中國人民的老朋友」。

而第三個是幫助中國加入世界貿易組織的克林頓。

納格爾指，「快進到2018年，特朗普和他的顧問們認識到中國計劃打造的5G網絡是對美國國家安全和經濟的直接威脅。華爲一直是問題的矛頭」；但在打擊華爲的問題上，特朗普的立場近來有所軟化。

其中上個月，在日本20國集團峰會上，特朗普在與中國國家主席習近平會晤後，宣布放鬆不許美國企業向華爲供應設備的禁令，稱在不會造成「重大的國家緊急問題」的情況下，美國公司可以向華爲出售產品。

納格爾說，一些美國公司和政界官員擔心無法和中國達成貿易協議，他們不明白的是，「中國共產黨正在向我們發動一場無限制的戰爭」；所幸，美國國會一些跨黨派的議員認識到這一點。

100多名美國各界人士聯署 促特朗普強硬

據了解，在當天的「當危委」簡報會上，發言人還探討了台灣及香港問題。「當危委」今年3月成立，旨在針對北京對自由世界日漸增長的威脅，其成員包括數十名美國中國問題專家、國家安全事務專家、商界領袖、人權和宗教自由活動人士、媒體從業者。這是美國歷史上第四次組建類似的民間委員會。前任委員會曾在蘇聯解體中發揮了作用。

中國官媒《人民日報》旗下《環球時報》7月撰文狠批，「當危委」由「一批美國極端保守派紮推組成」，以推翻中國政權爲最終目的。

另一方面，在90多名美國專家發表《中國不是敵人》的公開信後，100多名美國各界人士最近聯名簽署了一封致特朗普的公開信，呼籲美國政府堅持目前採取的對抗中國的路線。

這封公開信由退役海軍上校、前美國太平洋艦隊情報和信息行動主管詹姆斯·E·法內爾執筆，獲得了約130個簽名，簽名者包括美國退役軍人、前情報官員、學者、教授、智庫成員等人士。

公開信寫道，「中國正日益採取危及美國及其盟友的行動。在過去的四十年裏，美國奉行與中國接觸的開放政策，極大造成了美國國家安全的不斷削弱。不能允許這種情況繼續下去」。

sir this way

呢1，2日聽新聞都報緊中國話 “根本冇應承過trump trump買大豆農產品”，"仲有話要美國解禁華為先會買"

如果搞到咁trump仲對中國咁nice就真係白痴

習種：對內一個7婆 對外又有侵侵

原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

支持老美

721 維園

一路睇一路諗係咪伏，竟然帶source
Sir, this way

721港島見！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

差緊個杜魯門

Liberate香港先啦幫咗香港先可以渣住中共春袋

Jimmy carter

杜魯門先係第一個

邊撚個真．香港人要向美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

唔提Obama???